如果港共出老解，對香港人有咩好處？

諗左好耐都唔係好明

攬抄囉

推!!!

[突發！！有片！] 九龍灣連儂牆又有人撕紙！

表示正式宣佈政府作廢

焦土攬炒，焗外國出兵

用腦再諗下囉